極限牛推介：0.026入貨

67407，已set 0.026

入完再send圖

67401 sorry

點解係0.26

23400牛軍進場

差少少入到

準備入手！

26萬入場，準備發達

師兄識野, 我跟左 gogogo

玩咁大

試試佢，我想做唔燈既媽咪麵

目標星期二：0.043放

點解星期二
會唔會今日都過唔到

收市穿撚埋就好笑

熊船咁重
大戶唔劏唔叫大戶
雨會開完国家隊托市製造歌舞昇平假象

今日打硬啦 笑死

收市唔穿 分分鐘星期一未開市就震走左

我做開極限，暫時贏72%，想分享下姐

Let see

以為0.01X既牛

跟你機 入少少

分分鐘星期一開市打埋靶

好緊張

就打靶

就快打靶

小事小事，會上返去

我冇驚過

一下穿撚左

我真心想睇樓主贏錢

就快1 仙啦

佢都冇貼買咗幾多股

我真係幾有信心，極限既人必須擁有極限既心藏

樓主：唔緊要啦 啲錢賺返黎既 再買

23469

老老竇竇,買左幾多股

上面講左26萬
唔知意思係26手定26萬HKD

200萬股，不多不少

彈返少少，希望樓主仲頂得住啦

26萬係expected returning stock value

lm

老實講我真係唔驚

假膠post 唔洗睇

我對23400呢個位幾有信心

Let see，我極限牛keep 住贏7成

連登有愛

但係樓主反牛真係要 國家隊出哂abcdefgh隊先得

或者中共縮沙放棄國安法

準備火箭升，你班仆街笑我？

引牛都中計

真係要國家隊

剩係呢個位收市 都夠玩死你

升緊啦！多謝曾經相信我既人，都係個句，冇極限既心藏，唔好玩極限牛

你隻野真係極限~
比多5-600點水位安全啲~
咦家得200點水位~ 痴線

其實點解唔正正經組去澳門一轉呢

冇極限既心藏，唔好玩極限

插啦

輸少當贏走啦

買牛唔係要安全

因為係數據，百家樂冇數據算靠pattern

今日插二千點丫

我想睇樓主極限既銀包

咁快gel

算啦走啦。。。

高手

我唔係有信心唔會玩左8年牛熊做第一次推介

樓豬應該沽咗幾張大期，出post 自燈

回返就走啦

發覺你地好多人冇極限既心藏

幾多先走？

Let see，我真係幾有信心

其實我仲等緊時間

極限只有all in or nothing，冇極限既心藏，唔好電極限牛

信你

4 萬蚊？好撚小姐屌

佢上個double 都係8 萬，你點賺26 萬？？？

1000蚊陪下你

希望你有極限既心

因為唔止double，隻野0.08X跌落黎
如果升得返哂既話

26萬係expected stock value，stock value唔係true value呀

今日一定殺落23400以下

我以為買咗幾多，原來只係4 皮野
玩下ok 既咪當過澳門

我好認真玩，唔係當過澳門，真係好有信心

點解可以咁有錢

4皮野都就成個月糧，可以用去賭一鋪大細

咁賭錢係咁嫁啦，你可以賭輸一個月都可以賭贏一個月

lm 等睇跳樓

我一生人全部時間放係牛熊，我唔係賭

成交張圖呢

500蚊玩下

就當我窮撚，動物呢啲賭大細既野，4皮野玩一隻覺得好多

最多玩1000$執廿格算

樓主仲勁過D微信囡囡
我都想入~ 不過... 個心臟無你咁好~ 入隻多啲水位既牛

咁少街貨
未必會
想引熊多

呢隻真係夠極限

跟咗30000股@0.022

咁樣就當成交圖？笑左

唔緊要啦 連模擬倉都唔係

留名等睇打靶

可以賺幾多倍

家陣@20

差100點

打靶

要完蛋了

再見

就黎0.013, 可以買多一個double, 發達啦

低能假膠一件

反而想知樓主睇升既原因

0.012
而家就真係極限，樓主

1000蚊陪你
都算係生死之交

我都係

我0.2陪買

0.011

0.010

你個名

啪

0.01 all in 星期二升上0.04就肥肥

冇左一倍以上
樓主要唔要溝一溝貨先？

發左達未？

笑死

四十點

係咪要斬纜啦？

4 雞野姐

果然好刺激

都冇成交到，撚化你咋

1 仙

笑了

唔識野 想知點先為之贏 點先輸 點先打靶

屌我跟左個垃圾

一啪完就狂升
傻啦, 今日停跌都唔會升

按上一頁啦
不可一,不可再

仲有廿點

樓主呢

死亡倒數

你，最近還好嗎
4 皮野姐唔好諗唔開

係邊緣感覺~ 好爽

似死唔去

仲有30點

依家就真係極限啦

睇下會唔會咁好人打完243就升翻

應該打硬啦，而家投降拎番2皮算啦

樓主幫間野賺左幾多？

極限傻牛

頭先爭廿點都頂得住

支持樓主

今日都頂唔住，準備千跌

1仙冇事嘅 只升不跌

又就打靶

仲頂住

倒數

8點

差八點

岩岩差8點

原來係今日就靶

好刺激

彈入又彈出

樓豬揀好樓未

IFC 算

分分鐘樓主只係買左10000股,撚鳩連登仔
佢只係講入左2百萬股,但都冇圖

23280打靶剛好跌夠1000點
齊頭數幾好

四點

2點

兩點

2 點！

財經台關你鳩事

真係不死

2點算唔算極限，定係要去到1點

捱多十幾分鐘就中場休息

又點 樓豬輸咗七成啦

真係好刺激

2.8死唔去

恭喜樓主
賀喜樓主

又關你事？

死左

午市23800 打靶

RIP

頂唔頂到中場休息呢

完

牛bsl

砰

死左gg

所以樓豬先話要有極限嘅心臟

已打靶

死左啦

nmsl

話口未完 即啪

突然之間跌得咁急咁嘅

其實有冇牛熊試過0.01唔死仲要升得返0.1

RAP

咩事呀

啪啪聲

心臟停頓咗

KOed

pak

原來你未block我

快d再入多200手231牛啦

已經跌過千點

死撚左喇

26萬

你又撳開覆？

樓主

實有架 不過唔係今次

樓豬呢

成班睇人仆街

有

唔好怯, 買多8萬蚊231就追到

好彩跟唔切

通常打完靶晏晝就彈返少少上去，呢個時間去搵極限牛就差唔多

按左層樓跟左樓豬
還我血汗錢

一個破壞一國兩制的國安法，
只值跌700點？
起碼2000點先對得住中共啦。

連登真係好多精英

唔係可以點

真係有人跟左???

點搵到231 牛買, 係牛牛到好似搵唔到231-232 牛買

下盤中打咗5個價位牛啦喎

傻閪國安法仲買牛輸撚死人.仲要用專家角度去叫人買.抵撚死.射落海開唔開心

跌千一點 屌 少少錢都抵啦

好似有兩位巴打中咗伏

樓主唔好死
要記住哩４萬幾蚊係中共害你冇咗
要留返條命揾共產黨報仇

樓主水完人買就深潛

淡友逃生門，執生

好慘穿埋23180 屍都拿唔翻

有錢捐俾612啦屌你

你睇價位0.01個隻就係, 唔洗Search

大心臟

樓主已經成個鐘無出現，唔係為左嗰幾皮野去IFC排隊下話

玩左8年

雖然我地知中央提出就基本=落實
但對世界黎講 news 同 fact 都仲係有分別既

到落實左仲要即時rush 果隻
就唔只2000架啦

推

Nbsl

仆街樓主
俾你玩死啦

隻牛呢 搵唔到

屌你老味又係呢啲傻西, 一啪就深潛, 肉尻酸到呢

還我$700

樓主！點解隻牛買唔到嘅？暫停買賣喎！

因為未有內容 佢話香港版國安法 應該同本身果件有啲出入 所以外國都應該等
同埋落實咗先出手 最後得個講字冇乜用

屍骨無存

睇黎佢個心臟已經到極限

股市係預測，
所以落實左個日，你可以買反彈。

俾返700蚊我

華爾街的十句連登投資語錄第一句:
1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

大戶最撚鍾意食呢啲自命不凡, 鍾意拗頸估底既垃圾

唔好諗住曲線做老母麵
老母麵係唔可以超越

麵神幾時出神喻

打靶前

打靶後

屌 又鞭

贏又係國家既
輸又係國家既

生死之交召集區

去緊ifc?

極限心臟到極限了

4萬蚊可能人地當碎銀炸

高估左

樓主仲在世嗎？

笑到hihi

極限心臟 樓主會唔會連心跳都無埋

極限心臟病發

殺完樓主 下午應該會倒升了

外國人的極限運動

連登仔的極限運動

樓主嘅72%贏係點計出嚟

呢個就係連登玩佐8年牛熊嘅人？

笑到噴水

果時仲有0.01,而家渣都無啦

樓主肯定又係牛皮熊

12點睇返真係好好笑

0.01x嗰陣磨左咁耐都唔識止蝕，咁使乜買0.026

一開始直接執啲0.010~0.015超極限牛黎玩仲好啦

樓主跳樓未？

真 跳一兩格就走人

到左價啦師兄,快D賣

hi 樓主呢 又跌緊啦 仲玩唔玩極限?

係

樓主牛b

掛撚咗未

快止蝕

斷正即啪呀喂

美帝未出手都跌成咁

岩岩訓醒先見到 想買 幾錢入好？

唔好推啦屌

最鍾意睇呢啲股神post

樓主心理都好強大, 玩左成日最後個市先俾一個痛快, 俾我晨早就走左

邊有成日,11點幾打咗靶喇